急問 今晚銅鑼灣被咬

我有位朋友係今晚銅鑼灣行街被POPO 咬。

我有佢全名，身份證no.
打去星火未有人聽，我可以點做

駛唔駛律師陪同? (sorry 我咩都唔識)

好多人，要等，依家急都無用，清定屋

幫佢執屋
call佢屋企人
叫人report佢ig

知唔知佢屋企人黃定藍

俾佢資料律師

執左屋先, 沒咁快放人㗎

通知佢屋企人啦

已經通知左佢屋企人。
佢堅行過，屋企應該冇文具。

不過佢屋企人問我應該點做。

多謝各位回覆。

星火好似直接tg就ok